一萬億all in軍事到，會整到隊點樣嘅軍隊

可唔可以打埋火星！？

錢唔係問題
時間先係問題
叫班連登仔上戰場唔操反十年八年都係送死

直接買
雇傭兵

千幾億美金，
大概係匪國一年公開既軍事開支囉